1. Install Python
2. Open a command line and navigate to a folder containing scripts.
В Windows можно вписать cmd прямо в адресную строку и command line откроется в нужной папке.
3. Type:
python turtles.py
or
python pizza.py
4. Enjoy
5. Click to close.
